C朗五大紀錄,將來未必有人破到

C羅的偉大已經不用過多描述，5座歐冠冠軍、5個金球獎、1座歐洲杯冠軍，數不清的各項冠軍和金靴就是最好的證明。從2007年進入巔峰到現在，34歲的C羅在這十多年裡已經創造了許多豐功偉績，而這其中就有5個最恐怖的紀錄，很可能在未來幾十年內都無人可以打破。

1、單賽季歐冠17球
2013/14賽季，皇馬歷經千辛萬苦拿到了他們隊史第10座歐冠冠軍獎杯，而C羅更是轟入了17粒歐冠進球，創造了歐冠單賽季進球紀錄，震驚世界。眾所周知歐冠賽場強手如雲，進球自然也很困難，能夠單賽季打入10球就算得上神鋒，強如梅西最多也就打進過14球，而C羅的這個17球紀錄，只有他自己曾經接近過，除非未來歐冠出現改革，其他人恐怕很難超越了。
2、歐冠金靴6連霸
從2012/13賽季到2017/18賽季，C羅完成了連續6年拿下歐冠金靴的偉業，這同樣也是一個相當恐怖的成就。在歐冠歷史上，能夠6次以上奪得歐冠金靴的人就只有C羅和梅西，更別提連續6次了，除了巔峰梅西（連續4次）曾經接近過這個紀錄，其他人都差得太遠，所以C羅的這個紀錄估計也是後無來者了。
3、連續7年進球破50
從2011年到2017年，C羅完成了連續7個自然年進球數都突破50大關的成就，他這7年打入的進球數分別為：60球、63球、69球、61球、57球、55球和50球，2018年C羅則是打入49球，差點完成連續8年進球破50的偉業。對於大多數前鋒來說，能夠有一年進球50就已經了不起了，而這對C羅來說只是家常便飯。
4、連續8屆大賽進球
從2004年歐洲杯到2018年世界杯，C羅跟隨葡萄牙隊參加了4屆歐洲杯和4屆世界杯，這8屆大賽他全部都取得了進球，連續8屆大賽進球同樣也是一個前無古人的紀錄。不出意外C羅還能參加一屆歐洲杯和一屆世界杯，他將衝擊連續10屆大賽都進球的超級神蹟。
5、曼聯+皇馬兩輪大滿貫
C羅為曼聯效力6年，拿到了英超冠軍+歐冠冠軍+足總杯冠軍+金球獎+英超金靴+歐冠金靴，隨後他為皇馬9年，拿到了西甲冠軍+歐冠冠軍+國王杯冠軍+金球獎+西甲金靴+歐冠金靴，無論是在曼聯還是皇馬，C羅都完成了榮譽大滿貫，能在兩支球隊完成兩輪大滿貫，歷史上也就C羅一個人。

他將衝擊連續10屆大賽都進球的超級神蹟。

入球世紀紀錄？

垃圾

C朗有精神病先做到

天生就食咗藥

唔過兩頁

美斯連續3次亞軍但拎決賽mvp,都幾難破嫁

家陣輸左4屆美洲盃，挑戰緊連續輸5，6，7屆
如果之後變番4年一屆，又係極難破

仲有以皇牌身份連續2年領先3球被反cup
好多神積不能盡錄

第4點之前睇到有其他人計過已經連續10屆，計埋洲際盃同歐國聯

好撚搶口

燈到今年攞埋美洲盃就仆街

師兄你呢啲邊係球王美斯紀錄嚟㗎

一年入91添

5
冇人做到啦,小花又唔敢

呢d紀錄得啖笑，呢種做法可以叫selective bias或者overfitting

你要搵每個球員都會搵到d獨特既紀錄啦

係咪認真左

真係足球上帝

仲係第1頁

想睇

ching你好能串bo

邊個前鋒唔係鬥入球多

咪又係輸畀美斯幾條街